點解會有lihkg出現

希望大家起lihkg管理員身份既事上面
記得lihkg唔係憑空出世，係一眾唔想再忍受林祖舜皇帝款屌都唔撚屌你果種態度既對待先離開
會員當然可以要求管理員更透明化
但請唔好忘記佢地唔係全職做呢邊

冇可能乜都俾你知
我個人都希望起唔影響管理員安全既前提下公開更多lihkg既資料

連尼住自己d態度都唔好得過林早洩幾多

咩態度
連尼住有無BLOCK人先

點解要決開CLS

起對付D 會員方法我覺得佢太"林善"
5p又ban
劇透又話處理

係咪以前幾年高登無論發生咩1028又好,613又好,
無啦啦俾人ban左又好
果種投訴無門,開新ac又俾人話多重ac ban左
寄email又冇人覆果種日子唔記得曬?
果時任內邊個係高登CEO?

樓主話林早洩唔撚理鳩人
連尼住咪一樣選擇性覆 又串柒柒 真係認真既野就拖得就拖 d濕星無聊就上水9up

唔滿咪走囉 , 高登等緊你

拿拿拿 我講事實又係高登打手叫我返高登
我邊隻字有話高登好呀
淨係識盲目吹奏連尼住

呢到啲人咪又係當正連尼正神咁拜
睇下幾個鐘前站務台個Post
啲人啲留言好似入哂邪教咁

你咁講就真係兩舊屎揀一舊食
林祖舜除左lihkg開左之前先上站務台同出公告講幾句野
lihkg之前有冇溝通過
你話admin選擇性回覆
我係見到有既,包括點解冇VIP版本同公開條數,
後者我覺得無需要公開,前者我認同管理員係無視到會員

事實

2000fun歡迎你

上膠登

2010

有回應過喎

究竟邊個當連尼住係神咁拜？
連尼住又做左咩仆街野講到好似一定要批鬥佢咁/
相反宜家高登個邊係咪當林早洩係神咁拜？
比人喂屎都搶住食

人地無生意成半年，急緊嘛
就快要埋數，咪出盡力撬客囉